跪求民主女神海報檔

想印民主女神，大大大大海報掛鋪頭
跪求AI檔，或其他

推

跪求

同求